一人一個搞笑既表白

企係佢面前
男：知唔知咩遠左天邊近左眼前 咁眼前個個係咩
女：唔知
男：係你未來男朋友
跟住講咩我可唔可以做你男朋友個d

最尷尬既表白係點？

咁右眼呢？

IVE

yo~~~~~我係~~~呀~~~輝

whatsapp表白
即被block+唱通街

你係呀希？

WhatsApp都幾尷丫